Iulian Stana 
331 CA
Tema 1 Linux

In implementarea temei am pornit de la scheletul de cod pus la dispozitie. 
Parser-ul era deja implementat iar functia parse_command facea aproape toata 
treaba. 
Tema nu a fost foarte grea. Problema a fost intelegerea codului. Si utilizarea
acestuia. 

Am implementat 3 functii:
- parse_simple
- do_in_parallel
- do_on_pipe

In parse_simple se executa intr-un proces copil comanda data ca si argument.
Acesta creeaza un copil prin apelarea lui fork dupa care seteaza redirectarile
catre fisierele specificate daca acestea exista si intr-un final executa
comanda.

In fuctia do_in_parallel execut doua comezi in acelasi timp. Pentru fiecare
comanda verific daca aceasta este o comanda simpla, caz in care o execut sau
daca este o alta comanda compusa, caz in care o trimit catre parse_command.

In functia do_on_pipe mi-am implementat functia de pipe. Mi-am dat seama prea 
tarziu ca defapt se dorea folosirea directivei. (sincer sa fiu am plecat de la
premiza ca trebuia sa implementam noi toate functiile). Mi-a fost lene sa 
folosesc pipe-ul din linux. O sa il folosesc pe Windows daca o sa iasa tema.

In parse_command am apelat numai functiile specificate mai sus.

Pentru obtinerea executabilului utilizati make.

pentru rulare folositi ./mini-shell in linia de comanda

mini-shell-ul meu are posibilitatea sa salveze variabilele de mediu, sa 
redirecteze intrarea, iesirea si eroarea, sa execute comenzi in paralele
sau folosind pipe-uri.


Am pus comentarii in cod sper sa fie suficient pentru intelegerea codului.
